［FSG學吓Adam Silver有啲骨氣好唔好］ 曼聯 對 利物浦 3

Sor囉

靜左

如果今年英超top 4係利 鏝 李 車
我應該會覺得好爽

獌用80m買完麥佳亞, 結果

邊撚個屈我人妖
出嚟自首

@GayITa

係咪你

係！

冇呀咪屈

冇上嚟貢久巧心就咪尾啦

最近有冇迷軒

迷軒像呼吸心跳一樣

即係有一日會停止

至死方休

你已經死了

仆街

得到永生

牙琴得永生了

我嫌命長呀

入嚟G持下topic

你就好啦可以見證利拎英超
我要個孫燒俾我睇

哪有孫

白卡

多謝比清

屌那媽世界人口爆脹了

師兄好有愛心
Gay冇得生 都領養

見證到香港光復之日就好了

唔知我見唔見到

唉

咪屈 我唔是gay

又想洗底

得喇，全世界都知

我真係好愛香港

好喜歡香港同她

好喜歡她

曼城對中堅同防中一用波差D,原來就真係差好遠
完全受制雙前鋒壓逼,壓唔到太上

其實我唔明奧達文達點係曼城生架到咁耐

曼城留多公司佬一年咪拎多年英超 一月又要買邊個中堅

*生存

愈黎愈鐘意公主

曼城真係好
差D咩人都可以係一月救亡

princejoyce

開頭仲話鏝班底厚
點知一傷中堅就出晒事

搵咗勁耐

比清

我諗起呢張圖...

又黎

膝頭哥

OO

有冇得睇返屌柒杰寧張圖?

梁凱寧

冇

人地傷咩位都可以一月買返個

咩事先

picnic buy

我search fb 梁凱寧
第2個結果係梁凱寧床照

10

個seracrh engine彈出黎呀
唔係我搵到呀

淫到

離開cctvb 後去左斯里蘭卡義教

在義工宿舍中，有來自世界各地，包括內地的義工，我每天都有向他們解釋香港目前狀況。這個月以來，我跟一對內地年輕夫婦比較談得來，我跟他們說，我說了這麼多天，數以十個小時，我知道我未必可以帶來甚麼改變，但我真的很感激你們兩位起碼願意坐下來認真聽我說，我衷心祝願你們的下一代，可了解民主與自由的重要。

收下口好唔好

即刻整一張比你？

好惡

光明頂有FB LIVE

呢幅圖有排用，比清專屬

不停拎黎撚9比清

其實真係要搞多次大遊行，連侵侵都出埋聲提晒水

搞毛毛咩
要搞 準備全體和理非比人拉咪仲好
宜家要勇武唔插手好難

無不反對係好難,仲要咁樣封鐵點運人,我覺得應該要文宣比人知政府點樣唔比人出黎表達

唔關事
政府唔會再比你幾百萬人大遊行
佢地已經控制唔到支那班低級紅同埋黑警
再連靚畫面一定仲易死

垃撚圾

政府搞到宵禁咁都係死

港豬適應力超強
真係無左黨鐵都得

成班和理非無不反對no gear出去咪得
最多比人拉翻去打一身+罰款坐一陣

原來沙短爭輸瑞士隊長比殺卡

沙短原來未被消失

佢返咗國家隊咩

殺卡憑咩

瑞士冇沙短只係唔入流ge波

早兩年embolo吹到好勁

你肯定沙短無比廢中雪到廢?

對卡數出幾分鐘都有料到

美琴真絲 我有圖

藍絲？

唔好比我見到你

過海巴成車得我一個帶口罩

過左個假期好似一切冇哂事發生咁

一啲衛生意識都無架啲人

戴住返工一到公司就除返

唔係掛

molamola 比大肉腸撐大哂

Hi

GayITa

唔係基

咪屈

水洗都唔清架啦

琴晚你明明話想奶我

認錯人

哇 上面個女仔夠秤未 不過好正

有咩留返同個官講

有咩留返同獄友講

同天琦講啦

屌

呢個po啲巴打係咪真係去哂坐48
一個人都唔見

我最愛既牙正係咪比人bam左
定係比FBI捉左

燈到天琦上訴得直

召喚比清

求名

我要自私J

我已經報左警

留意咗一排
猁嘅界外球教練真係有料到
班球員傳波走位好靈活，好多時對方想搶都搶唔到
後場界外球仲有一招 幾下三角短傳之後 robertson/taa 負責長傳轉邊 破人迫搶

我個仔黎

blocked with thanks

利post又基又戀童

佢童顏唔係小朋友啦

幾多碎？

唔知

13

個樣唔係特別靚 不過幾gfable

沙基利生日快樂

成班戀童癖

烏煙瘴氣

煲左幾日reddit原來好多鬼佬仲屌silver唔夠硬淨

唔係幾慣個介面

戀童都唔得

學埋晒湯家驊啲衰嘢

又中槍

此風不可長

又搞到烏煙瘴氣

有無人有睇朗尼老婆單野？

佢指控Vardy老婆拎佢private ig既野去賣比s*n

Vardy老婆否認

碌到哩個comment笑撚左

利po已死

太忙唔記得上水tim

點解唔圈住d重點
仲有畫箭嘴

今日靜到

咁都有得分析

nike 下架火箭商品
占士波照打
渣打女偷資料
全部係fsg 啲fd

下個利po可以開喺成人台

改圖來的

跟車太貼

屌你老母國際賽
今個星期又冇波睇

比班友抖下都好，個個踢到就死咁

你都有份J

但班友都照踢國家隊...
一樣冇得抖仲要舟車勞頓

重點係講者既「缺一不可」同「核陣都唔割」

你個名出賣咗你

我個名就真係小朋友啦
正到不得了

自爆戀童

對腳

曼城真係唔識對9迫咁

我地對鏝打532有無得諗

邊爐同明奴再墮深啲

哥師對我地會改打反擊無用

狼隊個鋒線簡直係教材級咁遮線 紀律性好高

個個星期得返垃圾利做支柱
今星期仲要國際賽

而且呢場運動仲要散散地

cls

真
想像唔到失分俾曼會幾灰

明奴入波

呢度冇人傾波呀
走啦

原來踢緊完全無理

有冇link

咁既友誼賽都仲出緊DANI ALVES
條友真係好撚勁

文尼屈機

團結啦

點解12碼唔係佢射

因為費明奴係對面隊,
今日扮佢傷害國家感情

firmino有得唞

我唔知其他人
但我一定會抗爭到底

費奴入波 交屁搏到12碼 我利又然

cap 左

想死

上面咩事

又改返名

唔迷沙拿了

想改名做基達妹

沙拿是一個宗教

咁你學左回教徒包頭出街未?

見到cc台有人話教美國人革命
到底佢班友有冇讀過歷史
知唔知咩叫獨立戰爭

屌你老母死黑警
強姦殺人棄屍 究竟要幾變態先做得出

信我，陸續有嚟
呢個黎明前嘅黑暗好撚漫長.......

屌 中大女義士

呢個女仔見到網上傳搵左好耐……

黑狗幾撚時死全家

【多蒙特想高普回巢？！】

高普承認於2018年歐聯決賽失利後，多蒙特CEO華斯基曾嘗試邀請佢回巢。

「當時我坐喺飛機入面，電話突然響起，華斯基打黎︰『Jurgen，你要回歸多蒙特！』，我當時一笑置之，我估佢係講吓笑。」

「你係咪痴咗邊條線？飲大兩杯？點解你會有咁嘅諗法呢？我仲有幾年要喺利記呀！」

「我唔知華斯基有幾認真，但我意識到佢想我正面回應！」

「假如有一日多蒙特真係需要我拯救，話唔定可能會再重聚！我感恩可能會有呢個機會成就呢件事，但事實上我自己認為會發生嘅可能性其實唔大。」

華斯基表示心中有數，但必須要開口問過明明白白。

「我知道高普會拒絕，因為佢要履行利記嘅合約，但我地當時需要一個新方向，需要一個新領隊帶領球隊重返正軌，所以我決定嘗試接觸高普。」

「我其實知道答案係點，但如果我試都唔試吓嘅話，我絕對無辦法原諒自己，所以唯有膽粗粗去試試。」

#LFC #YNWA #WeAreAnfields12th #A12LFC

高daddy 好大機會完約就走...

點都有呢一日，平常心面對啦

最緊要幫手拎左次英超先

啱啱先拎完歐聯亞軍，重建有啲起色點會走
不過咁睇返fsg上年使咁多錢可能想留住高普

靜靜地...

坐左一年?

明個意思就得，即係拎完歐聯亞軍個季轉會

但係今年無洗過錢

之前有傳FSG想續高普.高普拒絕.
一係想R再肥D既約.一係想完約帶住掌聲咁走

諗得太美好，贏已經好遠，贏之後仲有段時間要捱

sbt
應該要等個孫問

從不知天高與地厚 漸學會很多困憂
也試過制度和自由
也許不再沒有 又或者不想再追究
我發覺這地球原來很大 但靈魂已經敗壞

要贏 我諗要下一代先睇到

共產黨未咁快收皮

個陣蘇聯都話自動解體
而家中共又點會 唉

永垂不朽

比生好野 多謝比生

呢條片好好笑

以前會覺得東海堂OK,而家當然不了
建議幫襯小店/黃店啦

Dllm fsg

我沒有被你害過恨過寫成情史 變廢紙～～～

利post班有9絲咁撚入戲呀

Lady m

好戲份 全面進場

感受過 咁就一於抖下先

我對上果次散水就係 貴到

屌，嬲撚到，入周杰倫post叫人禁不推文回覆都無人理
禁一下都唔肯，仲話抗爭
入利post取暖好過

講左咁耐 終於有得休

幾多個同事先

我都有時唔記得
有得set長期不推就好

Apm 係apple左面有間買切餅/成個蛋糕
好似幾ok

已經唔係屌佢地睇奶共藝人
只係禁一下

ｏｎ９子終於甫頭

即係0仔啦

放返？咁快？

邊撚個散水餅買lady m做壞規矩

好食咩

問女人
成班一見到就出撚哂水咁

你唔係?

佢紅巴黎
冇水出

盡量記住

Robuchon都見過啲女見到係會發癲

嘩咁多
咁唔好了

舊公司班港女

有嘅...仲有大幾5個月人工儲起咗咗...

Buffet

明奴球chip 射好正

想問下如果係危險既話
仲有幾多時間剩

有冇ching答到

真心幾好食

無呀

咪甜耶耶閪餅一件

個一個月係你成份工最開心既一個月，點解要蝕比佢

世界上最on9嘅發明是咪國際賽

扮工真係好悶呀

兔妹

買bubble tea啦，20幾30一杯，又唔太cheap，ladyM真係破產。

未啦
12月全家一齊搬

你好忙咩

我扮左成個月

又未算

我想問joker有冇咩恐怖位想一個人去睇，有d驚

上一上水先 忙到仆街 利有咩新聞

無
alisson 應該就傷好算唔算

全隊國際賽無穿無爛？

係咪買kai子？

買唔到brandt買佢都好
不過fsg知咁孤寒

基本上叫得你有心理準備
都過唔到2星期

講左唔會再買人

點唔想買人都買個後備左閘啦屌

不過有時都好睇人，係5年期間醫生叫我心理準備佐3次先真係出事，但最後係即走，見唔到最後一面

FSG會洗錢我切

笑左

返咩？

Ching 要保重

Take care

原來利tg gp踢左我，唔怪得tg靜左

我愛王喜

曲線話自己係Gay

我就係最合適嘅人選

望下今日兩個關於佢嘅post先啦

戲院 part time

有無人試過一個人打邊爐
好似好撚毒咁

Stay strong bro

冇話毒唔毒嘅
不過冇得一班 fd 吹住水咁打姐

打邊爐真係放假約齊人先打

食野都毒？
我試過一個人neway唱k (順便睇利記）

我試過自己一個人打飛機

好多人兩個 或者一家大細

轉左食上海野
小籠包 擔擔麵 口水雞

Gayita兩個男人

法國ching對我有d誤會

一家大細

定係一班男人

屌 我話打邊爐

三人同行 一人免費

終有一日會贏

ok，你贏

人型蜈蜙

蓋清又敗走cc台

睇垃圾利灰上加灰

67拍片嘲笑簡尼俾足總罰錢兼停賽

下星期會轉涼...........少少........

跌1度？

2-3度

終於

終於...

take care bro

咩黎

睇過段片應該係佢用Mong哩個字同扮痙攣殘疾出事

波牛

winter on fire

上星期嬴波加曼城輸波都灰 師兄唔好咁高要求啦

鬼有冬天咩

LIVERPOOL FC 15/19

發夢曼聯21分鐘食咗2張紅牌之下炒利5蛋
嚇到彈起身

捷克無件識英格蘭都輸

睇得出高普呢幾年老得好快

De ligt

屌
要番星期六嘅工都係比狗做
利申 狗

心力交瘁

汪汪汪

超級水貨

好撚慘
成日都參加唔到星期六發夢

上星期絕殺+鏝輸波都灰？
直程high到冇得再high

利子們 今日見

仲要獌都輸埋波,乜E+D利咁高要求

好多利好高級 -6執三分覺得狗都唔屌架

利豬波佢地會灰到咩地步

唔會灰
會屌垃圾沙同叫廢中返瑞士教波

半日啫我 根本無野做 好眼訓

有冇清已經係尖咀等緊

連一哥都輸波
唔係香港咁我呢個星期發夢都笑醒

Fsg又贏

利冇買到嗰d好似都變哂水貨
美國仔，de ligt，屁屁，飛機

獌輸太多都已經唔係好care
最驚佢輸得多下場對利反彈
呢d野好撚邪

食美心算啦

準備出，想去咗迪卡儂補貨先，
驚陣間踏入15:00佢又拉閘...

抵制

古狗返左生

根本從來無廢過

原來利近5年net spend 排英超第14仲低過白禮頓同維拉

殺熱果場勁撚到

休息吓啦，睇吓波屌吓fsg
我都冇心機，但出到去示威就精神，香港人嗰種團結唔係講笑，好有愛

可以反佢二五格
但實力的確反唔到

SOR鳩
最近真係真係太灰
係咁放負

係，尤其係濫暴殺人強姦乜都做
全港最大黑社會當之無愧

好彩走得快，再係巴雪到硬哂，磨到靈氣蝕哂

佢又唔算25，人望高處，係唔識做人&任人擺佈啫

準備離婚

Muslim可以一夫多妻

Ea 咁睇得起謝4
成19張swap

咁樣可以娶埋韓妹子

咪係 明明唔勁
易做d比我快d攞到唔得嘅

詐傷幫唔落啦掛

尋晚一開波12碼就熄左機

後生中堅派下膠交學費好正常
但派到咁又真係樣衰既

好彩冇買佢

成個財星咁

當年phli jones仲勁過佢
又係靠後生屈大隻屈快

一個校隊泳手點樣可以跳海自殺

學下文尼專心踢波好過啦

共超黨有個大佬黎左香港

屌你老母
拜又古狗又大力神
呢兩件最需要既我地一件都冇
廢中話唔撚洗攻中呀

本身詐傷我都冇咩feel,國家隊入波後喊真係

英國d天氣真係好垃圾

日本又打風又地震

GayITa GG

睇新聞好痴線

我要求唔高
買到kai子Bruno或者雲迪碧克都得

我話咩就咩啦

屌，記撚錯尖沙咀係聽日，今日返返下工先知原來係今日

返6日？

四川幾時再震

其實個次真係好小有
內陸但咁撚勁

我記得係咪內陸係唔關事架喎

係咩
我都係中學讀過下地理
柒左唔好笑

地震係睇板塊既 同內唔內陸無咩關係

返一放一

聽日會落大雨

Ok

不過四川果次咁勁都係少有嘅 , 冇記錯四川係斷層引發地震

llori廢到咁

再係咁多無帶個腦既P牌進駐連登，遲早玩完

有冇利子圍爐一齊吹下水
睇cc台睇到個人好灰
係咁互屌唔知做乜

好多人左唔好要睇連登
根本去哂TG

你想傾咩

actually meaningful
特別講最後 好多人覺得今次同67暴動唔一樣 但其實已經開始有少少軌跡相同
今次仲要快死過67暴動 應該

速度72

嗰時同一轉會窗買咗幾件水貨...

Rangers Legends v Liverpool Legends

cc台啲po有一半都唔係以理服人
一係就紅色大字 或者撻前線個朵(自稱)
問多句「你地係咪想輸!!!!!」
咁就勁多正皮

Thanks

好撚惡
唔同意就屌鳩你
話你五毛

有冇爸打可以保護仇栩欣
佢被藍絲攻擊

rangers 嗰個係咪爛牙佬

條仆街仲話可以戴口罩打

下次

滲透哂啦比人
連登本身就唔係大台
真係要睇當普通資訊好啦

有無人可以神獸佢
依D人唔神獸過唔知驚

唔私了都保護下佢

唉
心淡

Stevie咁都入唔到

g8

屌 真係地震

熱誠飛剷

你比比清感染左?

利po已經多燈神

我唔係話內陸唔關地震事

係內陸同臨海與否同發生地震無關

開口中

謝隊倒戈

睇唔慣

D長傳仲幾好J

陳當個樣咁老

燈撚到真係地震

好既唔學,壞既學足

攰撚到日日放工 食完飯就係廳瞓著

可唔可以燈埋共產黨

睇完joker
都幾撚痴線下
個人認為應該要三級
唔關血腥事
係心智唔成熟既人睇真係會有好大影響

原來軒隊係聯賽keep住每季有波入

跟本係講兩件白卡既故事
但我覺得暴動又唔太關JOKER事既,就算無JOKER,我覺得都會發生,係差在遲定早

迷軒必勝

想睇多次

去wiki一下
但原來佢係國家隊未入過波

LOL

其實有無人唔知圖中發生咩事
香港可以考慮搞

一單切蛋糕原來可以整死起底組同裝備組
POPO D 臥底如果早知咁 就快快手18區切蛋糕直接完場運動啦

我都唔估到可以咁大迴響 當人地細個唔識野咪算囉 又分散哂啲注意力

估唔到*

咁樣就停工其實好小學雞

下次唔咁做咪得冇必要屌得咁勁 既然係同路人就唔好再分化啦

撐韓國瑜真係on9

聽日各位去開花定商場

大粒墨引發中國人冇得睇NBA
食蛋糕攪到成場運動瓦解
本身切蛋糕真係好少事 屌2句就可以尊注下一單野既事 係D人比勁多attention先攪到咁大

去到邊都有人討論蛋糕

扮明有風向狗 上網不嬲要用腦過濾下 啲人仲係咁去回啲風向post

件事係真係需要人大大力屌下，切蛋糕證明大家都開始放鬆同對待件事既態度有問題，如果唔屌下到時大家有樣學樣就真係出事，始終好多都係學生參加

我唔知 咩事尼

岩呀

一個po 屌完就算啦 成版都係仲係度推

其實國難5金同埋老豆搵仔次撚次都彈出彈入

好撚小學雞
屌完咪算
係就係做錯
但咁撚小事就講到世界末日咁就顯得佢地好撚柒
天水圍條死左膠整到幾廿個手足比人拉唔見佢咁撚大反應

我都知個個都驚變到14咁
但而家搞到咁大
直頭開始分化都唔停就好明顯係本末倒置

反大台 反泛民既盡頭就係少少風吹草動都會癲

搵晒卧底一陣係18區切就搞笑

咁就太明顯了

Viu個主播幾得

仲話核彈唔割
蛋糕都割成咁

我覺得係整頓歪風 唔強硬啲變左常態就好似雨革膠化咁好大獲
不過我覺得討論一晚已經夠 好多行動post要推

警狗做咗咁多野都未割
我地一單蛋糕就割，如果成功之後一定比人睇準嚟攻擊
10點鳩叫又係，5大訴求又係
集中返行動正經post先得

又無圖?

要檢討要改善一晚足夠了
槍口對外係重中之中

頭先食早餐間茶記播咋
好樣過cctvb現役果班

LM等圖

茶記播viu咁少有

我唔值得你等

國難五金 老豆搵仔 仔女搵老豆
果啲咪係另類大台

其實而家都開始多餐廳播viu同cable

咁又唔係
各師其職啫
但係唔可以因爲你有貢獻而去迫其他人聽你講野
指責完知道錯咪得囉
下下jer住咁樣好咩？

指責冇咩野
個個都想屌嗰條友
不過國難次次都攞前線黎搞
你估太子慶生批人care唔care前線

指責冇問題呀
有錯就要屌
但係唔使屌足成晚掛

佢地點做係佢地嘅自由
不過能力越大，責任就越大
件事係抵屌，不過值唔值得因為咁而停就係另一回事

咁樣好似要挾人咁

謝拉特d女正咗咁多，果然鬼妹十幾歲係全盛期

個回覆差咁啲野

各有各做
敵人嘅敵人就係自己人

阿二最得

我個人覺得屌蛋糕無問題仲要大大力屌
咁樣先可以杜絕哂啲快樂抗爭撚
但問題係呢單已經睇到大台成形
你唔跟佢地果套 sorry唔撚玩了你地仆街吧

今次仲要露出埋個弱點 比人知你地咁Q易比人分化
多謝你地呀民主鬥士們

其實私下起當事人底再問下佢咪得 li類切蛋糕肯定會po ig架啦
宜家爆曬出黎同露出個弱點比人攻有咩分別

國難五金果然係前熱狗
聞到好大陣熱狗批鬥味

又話出尼選撼長毛 岑子杰
一大陣鬼味

我覺得李政熙一開始可能唔係想咁
一開始真係想幫啲學生 佢賣野俾學生真係好平
但之後開始俾人當神咁拜 連以前屌佢熱狗既人都拜
可能佢自己都不知不覺變左質
Btw我支持佢狙擊長毛賊

佢係咪攞啲錢做國難五金洗底炸
一選舉又學哂熱狗咁內鬥

狙擊岑子杰不了 起馬佢未做過議員 到佢做左但乜撚都做唔到 再狙擊都未遲
但長毛我唔覺狙擊佢有咩問題
佢做左咁多年議員都係一事無成 屌票 開會申請紅牌走場 大家都知佢果啲so called 議會抗議係無撚用 而佢本人作為議員既工作又唔係做得好 點解唔可以搵第二個選 我本人立場係絕對屌柒熱狗想佢地死全家 但呢單李政熙出黎狙擊長毛 一啲問題都無 好撚老實 如果李政熙真係出黎選 會投佢既 本身都唔撚會投長毛架啦

你呢啲就真係典型分化撚

我係私怨撚
我係擺明唔鐘意熱狗

我都係私怨撚 想佢地死全家
但狙擊長毛一啲問題都無

總之有熱狗我就反撚硬
當年對住天琦落井下石咁撚爽

長毛都有份 咁你仲支唔支持佢選

我地私怨影響唔到咩
國難五金又要扮大台又私怨害死人

兩個都反
唔使拗
但係你咁諗
人地講左落區先你再撼佢喎
有得揀既我希望做下民調先

Super!

好似拉左唔少人仲耍好多咩都冇做

18區真係太散
根本唔關咩小左人出既事
問題係前一日出哂行動POST, 想比人捉?
真係有行動個班我相信已經轉哂去第2到
連登已經淪陷左
極多3毛帶風向

運動升溫得最勁果幾日連登係俾人ddos
上左街果啲都唔方便開網頁版黎睇
而家都無人轟連登了
知咩事啦

搞翻大遊行算啦
慘不忍睹

係
全日比人DDOS

強度唔夠都算
同一招連續用幾次 我係POPO我都識應對啦
8月之前無限輸出新方法
一有浮屍個個都走出黎做偵探 鬼唔知佢地殺左人咩 講到打仗革命日日隨左悼念咩都唔識
一次遍地開花work就次次都要遍地開花
次次一講event就窮得只剩下警暴咁 要chur死班狗其他咩都唔work
隨左民陣搞或者連登有咩新event我都唔出了
灰

咁講啦
人地黑警都識講不完美 可接受 有改善空間
咁咪聽日再重整過成場運動LO, 不過就唔好再以連登做主軸啦
當睇資訊就OK, 但都唔好無腦咁吸收
聽日有人權法案集會, 有埋不反對
吸多D人仲好啦, 我都灰, 但都要行落去

問題係佢同長毛互撼只會益左保皇
你話會投佢既，本身唔會投比長毛，其實唔一定
本土同泛民呢D 恩怨，你係連登仔/80後90後可能會明
但係果D 淺黃基層中年街坊，佢地會唔明點解會有兩個民主派既人係度嗌交(例如我老母)
對果D 人黎講，其實真係投邊個民主派都OK

問心啦，你覺得國難老闆佢參選既目的，係真係想當選，定係純粹想同泛民攬炒? 我就覺得係後者啦
明知會益左保皇，點解要咁做? 為啖氣? 定係覺得泛民仲衰過建制?
今時今日，個政治主張仲係以沮擊泛民做目標既話，我只能夠將佢歸納做私怨撚

何況，都唔知有冇得選啦

啱呀屌
熱狗一向都私怨大過天
係咁狙擊人有撚用咩
就算我憎熱狗但係如果我嗰區得熱狗我都會為大局去投佢

有個同事一齊做一個project
做做下你話同佢血海深仇，要整死佢
同時又話整死佢先肯做個project

邊有人信你真心想做個project，想完個project既人點會支持你, very easy

講左3個月要打統戰
結果自己友最勁就 割自己友樹敵人
割得就割咁

係熱狗割啫
泛民大部分都冇割
人地有進步但熱狗仲玩私怨

一唔講國難點解會話佢地係熱狗
唔係脫離左好耐？

真
今次泛民其實真係做得好 起碼睇清自己個定位
佢地要出黎拎選票無可厚非
我投得亦唔會好似以前咁會含淚投
始終術業有專攻
呢個係佢地個飯

到今時今日都係度玩分化玩針對
咁撚冇大局觀既
唔會一概而論係鬼既
但一定係on9仔

佢地d行為同熱狗4 5年年前做既野完全一樣

李東昇都策略性退出本民前
就算佢退出熱狗但係做既野冇分別
佢係咪仲係熱狗根本唔重要

講大局為重 點解長毛唔退？
佢選左咁多年都一事無成
我自己都係憎熱狗
但我覺得狙擊長毛係無問題 無論係熱狗狙擊又好 搵個素人出黎狙擊都好 我一樣支持
永遠論點都係會益左保皇黨 要大局為重
1. 選到啦 然後呢？長毛賊示範左好多次啦 你今次再選佢入去 我賭撚都得佢一樣乜撚野都做唔到 所謂話佢拎左啲資源唔好俾保皇黨拎到 但現實係 俾佢拎到啲資源咪拎去養返社狗養到肚滿腸肥
2. 大局為重 永遠都係重佢地？係大局為重就唔該推啲少壯派出黎選啦 長毛賊個人誠信已經破哂產 你叫我含撚 去含泛民少壯派 含鄺囝果啲我滴眼淚都無咁大滴

係 4年前殺你全家 但今日目標一樣就唔可以嬲
唔含撚就係私怨

因為長毛選既目的係想贏個議席
而老闆選既目的係想長毛輸

你問點解長毛唔讓個位出黎，我亦都可以問點解老闆唔去其他區打殘建制幫大家贏多個議席
如果長毛去選其他區，老闆咪又係會繼續沮撃佢

根本你同佢既assumption 係一樣，就係泛民/社民連比建制派更乞人憎，更需要打倒
而我唔同意呢個assumption
都已經2019年，大家仲唔認清主要敵人同次要敵人既分別，香港

唔明點解話長毛係食人血饅頭 呢個指控諗清楚係好嚴重
接觸過長毛都知佢係一個理念>>錢既人
成世將錢拎去打官司 做街頭抗爭 一窮二白 出入監獄多過香港人去日本
最多話佢食古不化 思想固化帶小小專制 但遠遠去唔到人血頭呢個等級

算啦 唔洗同熱狗嗌
哂口水
經歷過上一次仲係度撐熱狗真係好撚有問題
呢句唔想講
但我真係唔覺得熱狗係同路人

我咪話撚左熱狗死全家
再話撚埋李政熙選又好 搵個素人或者泛民少壯選都好 點都好過個證明左自己做唔到野既仆街選
然後我就係熱狗 咁樣真係唔駛討論 你地說服人既方法就係扣人帽子再因人廢言？
屌你老母我唔撚係熱狗呀

成日笑鳩人被熱狗 估唔到我都有今日
連登真係無撚得救 唔係一個可以討論政治既地方
我都係等返英超開波先再返黎

大家唔好拗啦
留番啖氣做實事啦
兩位巴打都唔係熱狗來
我睇得出

屌你老母死黑警係我屋企對面放催淚彈

其實討論區選冇撚意思
個人愚見 場運動一日未完 將注意力擺落區選一定係有利港共政府 因為一定會令街頭抗爭冷卻
咁多年香港民主運動咁失敗就係成日覺得靠制度內抗爭會有成效
但現實係點有眼見 大白象擋唔到 比人dq議員又阻唔到
所以真係得返制度外抗爭依條路 邊個將注意力shift去區選屌柒佢就啱 唔理熱狗定泛民

各有各做啦
泛民班友專長唔係街頭抗爭
你叫佢上街都係冇撚用嫁

講真喎
2014大家見到泛民抗爭係點撚樣架啦
仲放佢地出來

搞區選無問題 各有各做真係得
但胡志偉果啲懵撚唔好放風叫人讓路俾佢地搞選舉先啦 屌

近排冇咩心機留意
佢有講過呢啲野咩
唔怕比人屌

個POST突然多左咁多人

啱呀 我唔係話放棄區選 而係個重要性應該當係支線就啱
果啲嗌乜撚野血債票償真係要屌到佢化

我係ranka 改左名姐

各有各做 建制都係咁 無孔不入 每一個都係咁重要

呀屌

Sor睇完鬼滅個人太激動

我仲係度諗係唔係爆閘

決定整個迷公主黨

逃兵

寧願受傷果個係OO

而家連登已經完全廢咗，請連仔禁言6月後嘅新AC

cc台成日以為自已大哂
"總之阻到我地傾野就唔得"
"拉"
"點解垃圾都上到熱門"
之後下面一堆傻鳩係到"拉"

Sor

襧豆子好打耳

毒到出汁

Gay

到底有無人ON9過香港政府?
不反對通知書 唔比 站 照封
你老母叫我唔好暴力示威?

佢個劇本就係想成件事升級，以為和理非會同勇武割蓆
點知ON 99 打曬開口牌，越叫我地割，我地咪越唔割

林鄭令到成個運動保持熱度

屌你老母淨係識踢國家隊

仆街已經入左兩球

揀波踢

老母繼續入 重注左荷蘭

喺利成日後上射波都冇奶力咁

Dahye🤤🤤🤤

老母梅開二度，點解國家隊咁勁

依啲褲好撚性感
搞到個屎忽好撚正

G

Role唔同啫

有無人知邊到黎
li D認真似睇中你拉你翻去強姦

口罩都冇
擺明想捉佢返狗局慢慢玩

Ali老婆真係好大波

睇直播大埔嚟

根本恐怖分子黎
全世界都睇到
只係香港班紅衛兵藍絲覺得無問題

佢地實話你唔跑就冇事啦

好似之前大埔個中學生
宜家比人打完, 都唔知點

美帝可唔可以制裁佢地
點制裁都得

屌！睇到好撚嬲！

其實廢中係咪唔識用老母咋踢親國家隊都咁撚勁

荷蘭國寶

依家老母係利踢緊咩位?

3叉
老母攻中
邊爐+軒狗雙防中
4後防

咁樣?

老母係利好差咩 對巴入兩球都冇人讚

大概係 holding pos
佢有時企位仲後過邊爐

唉公司班c9無撚得救

應該話, 踢國家隊肯起腳多D

等死啦個班人
新香港唔需要佢地

不評論個別場次

其實老母負責幫神軒執屎
所以大家覺得佢表現唔突出同成日隱形姐

因為神軒冇屎要執

Ig?

dahye0612

［求片］點解琴日綠色衫男人比鶳打到入ok

唔啱聽就話人係狗
下面成堆morning sir
Cc台班細路繼續落去會玩撚完
做錯小小野都唔得

又要打J！！

係公司廁格打緊了

這是正式錄用的波衫？

老母係利都無攻中踢

比搶左

呢句好撚中
「洗唔洗每次鶳鳥都寫份報告同你交代阿sir」

其實簡單講下咩理由都得啦掛
唔使下下起哂鋼

有咩老母教得出咩仔喇
老母以為自己大撚哂
個仔又覺得老母係大撚哂
俾人屌下好撚正常
唔係大個就做群腳仔架喇

獨立後充公財產跟住送去支那

總要有人做洗碗/清潔工人既

咁有好多後生藍屍嘅

嗰啲做地盤啦
拆除支那殖民地建築都要人架

普巴傷左 好似話踢唔到雙紅會

雙紅曼輸左會唔會炒蘇B

咁撚大鑊

其實我都路覺得因為好在有佢
獌先可以攪到咁

免費走左 貴貴買返黎
場內唔突出都算
場外又攪圈子又HEA踢趕走D想做野既領隊

佢一日唔走 獌就一日有笑話俾我地睇

又係輸利後炒領隊

你唔提都唔知係波衫圖

高普e幾年已經殺左好多領隊

近年利係領隊殺手 輸比利係恥辱

真係唔出奇

唔係話輸到仆街都唔炒咩

真.核彈都唔割
佩服

果陣聽sky sports 我同班明叔其實感覺一樣
賣鳩左渣古 借山齊士 靠福頭 martial 綠木 Daniel James 進攻
球會係想點

要大炒完先知

比佢地贏到就有排打飛機+永續蘇b

【錢？感情？】

人與人之間建立深厚關係不外乎「情」，然而商業社會咩都講「錢」，但講錢又的確傷感情。

英超貴為全球最高收視嘅聯賽，真係商機處處。歷史告訴大家利記雖然係英格蘭首間擁有胸前贊助嘅球會，但八、九十年代商場經營不善，縱然贏在起跑線，但商業發展遠遠大落後俾死敵曼聯。

有人話New Balance(及子公司Warrior)想當年喺利記被Adidas拋棄後雪中送炭，講感情應該繼續合作，但利記似乎唔係咁睇！

先睇睇英超Big 6球衣贊助收入︰

利物浦
球衣生產商︰New Balance
前贊助︰2012年由Adidas轉會
贊助費︰傳聞每季四千五萬鎊
贊助到期日︰2020年

胸前贊助︰Standard Chartered
前贊助︰2010年由Carlsberg 轉會
贊助費︰傳聞每季四千萬鎊
贊助到期日︰2023年

左臂贊助︰Western Union
贊助費︰傳聞每季五百萬鎊

合共贊助費︰每季約九千萬鎊

---------------------------------------------
曼聯
球衣生產商︰Adidas
前贊助︰2014年由Nike轉會
贊助費︰傳聞每季七千五百萬鎊
贊助到期日︰2024年

胸前贊助︰Chevrolet
前贊助︰2014年由Aon轉會
贊助費︰傳聞每季六千五百萬鎊
贊助到期日︰2021年

左臂贊助︰Kohler
贊助費︰傳聞每季二千萬鎊

合共贊助費︰每季約一億六千萬鎊

********************
曼城
球衣生產商︰Puma
前生產商︰2019年由Nike轉會
贊助費︰傳聞每季六千五百萬鎊
贊助到期日︰2029年

胸前贊助︰Etihad Airways
前贊助︰2009年由Thomas Cook轉會
贊助費︰傳聞每季四千萬鎊
贊助到期日︰2021年

左臂贊助︰Nexen Tire
贊助費︰傳聞每季一千萬鎊

合共贊助費︰每季約一億一千五百萬鎊

********************
阿仙奴
球衣生產商︰Adidas
前生產商︰2019年由Puma轉會
贊助費︰傳聞每季六千萬鎊
贊助到期日︰2024年

胸前贊助︰Fly Emirates
前贊助︰2006年由O2轉會
贊助費︰傳聞每季四千萬鎊
贊助到期日︰2024年

左臂贊助︰Visit Rwanda
贊助費︰傳聞每季一千萬鎊

合共贊助費︰每季約一億一千萬鎊

********************
車路士
球衣生產商︰Nike
前生產商︰2017年由Adidas轉會
贊助費︰傳聞每季六千萬鎊
贊助到期日︰2032年

胸前贊助︰Yokohama Tyres
前贊助︰2015年Samsung轉會
贊助費︰傳聞每季四千萬鎊
贊助到期日︰2020年

左臂贊助︰Hyundai Motor
贊助費︰傳聞每季一千萬鎊

合共贊助費︰每季約一億一千萬鎊

********************
熱刺
球衣生產商︰Nike
前生產商︰2017年由Under Armour轉會
贊助費︰傳聞每季三千萬鎊
贊助到期日︰2033年

胸前贊助︰AIA
前贊助︰2014年由Hewlett-Packard轉會
贊助費︰傳聞每季四千至四千五百萬鎊
贊助到期日︰2027年

左臂贊助︰沒有

合共贊助費︰每季約七千至七千五百萬鎊

********************
魚唔過塘唔會肥？近年英超Big 6球衣生產商轉過不停，除咗體育界兩大龍頭大哥一剔牌及三間牌外，其餘較小型品牌都一齊分餅，單計已合作年期黎講，利記已經算最長情，亦因為贊助合約較早時間簽訂，贊助費喺Big 6中較低，只係比熱刺好。

胸前贊助方面，除咗曼聯的確較強號召力及曼城左手交右手整靚條數外，其他Big 6贊助費都係四千萬鎊咁上下，做生不如做熟下，利記亦與渣打續咗約，相信主要係睇中渣打喺亞洲、中東及非洲擁有龐大市場有關，撇取兩大中東航空公司長期飯票外(兩大航空公司亦有主場命名權)，屬於Big 6中最長壽嘅胸前贊助。

利記認為Nike更有效幫忙帶領球隊向前，Nike銷售網路遠比NB優勝，而有統計指Nike上年度係中國銷售增張有接近三成，面對龐大市場，利記真係流晒口水！

再者綜合多個可靠報導指利記與Nike嘅贊助協議係基本贊助每季三千萬鎊及兩成銷售分紅，據估算未計渣打及西聯贊助都有望接近甚至衝破一億鎊關口！(而小編其實都唔知條數點計！)

每段合作關係有良好嘅感情基礎固然錦上添花，但在商言商一切都係一個字 - 「錢」！New Balance無利可圖亦唔會爭住同利記續約，因為佢地明白利記係佢地生金蛋嘅雞，如果未來要繼續喺足球界大展鴻圖，攬實利記唔放係最重要嘅投資。同樣地利記亦會向錢看，因為從來唔會有人嫌錢腥，尤其係由美國人領頭嘅利記。

合約上金額或者係一樣，但真正入利記袋嘅數字可能天壤之別，呢個亦係利記點解要同New Balance遺憾地對簿公堂嘅主因。

#LFC #YNWA #WeAreAnfields12th #A12LFC

正撚到

有無source
搵到律師/有人影到?

老母荷蘭屈撚到 未見過佢入咁奉靚遠射

下星期終於可以食返肉

到我唔吃得

肥婆等緊你

take care

保重

肥婆係膏 唔係肉

拉晒西去死角，喺利咁多年都未射過

老母係利入唔少頭鎚

我覺得老母係利係無替代品
同明奴一樣

勁一場要儲個幾月氣

上季頭兩個月明明場場都fit到仆街
跟住就dup咗儲氣到疤個場

鳩普又贏

明奴就話姐
老母邊算
你話vvd同兩閘就重要啦

可能鳩普肯俾老母打攻中位 我地就唔使買攻中了

關鍵先生
又氣袋 瀨住屎都射球射笠

唔好同D連歐聯名單都冇得入既人計較
真係第一次聽有人唔鍾意打歐聯

如果祖記拎歐聯佢都幾諷刺

算啦 冇佢邊有邊奴

曾經幾睇好佢
不過冇腦原來真係難救

唔會啦
睇咗條友幾年,最多可以間唔鐘後上入波
平時絕大部份時間護吓波駁吓腳咁囉
仲要成日隱形
冇創造力可言

依家隊利致命傷係中場冇創造力

獌冇普巴係咪對利係好事
最怕獌專心打防反

韓妹子sulli 死左

最驚佢出廢特仲要靠佢贏波

到時垃圾利無地自容

收聲

言論自由

又自殺陪人訓頂唔順?

不要著燈

能否先跟我 摸黑 吻一吻

生野之歌

HKDI都幾撚癡線，混亂中唔見hard disk都講得出

遮打見

我開始真係信殺左人

播一半唔播一半證明唔見得光

播到開𨋢門即停，仲唔係有野

本身都半信半疑，831太子個啲我都覺得佢唔比CCTV係因為啲狗狂打人既實質證據先唔比，宜家咁真係好難唔信無殺人

哎，香港正式支那化

愈描愈黑
身有屎, 明顯殺左人
全世界睇撚住成個警隊講大話
係真係全世界, 全部惡行係外國網通哂天
有無撚人性嫁班黑警
仆街

一定唔會係自殺啦，亦都一定關黑警事
不過我覺得未必同場運動有關
始終佢冇被捕

如果無關 警方拉人仲可以平息嫌疑添

一係狗做
一係想繼續散播恐慌

乜而家echo咁串嘅

其實而家成班人都係一個好stressful 好嬲ge 狀態 所以少少他見意見都容不下

你問我一定係一件壞事 希望唔會因為咁最後做左件大錯事搞到成個運動收皮

馬貼真係undertated得好緊要
明明今季仲穩過vvd

天星碼頭返尖沙咀既船好正
係咁有人叫口號

好撚mean

政府仲日日係度鳩叫割蓆，睇下哩班集會人士幾多中老年上班族

次次都係
乘風破浪咁款

有冇人可以幫手share吓

噴字之前記得check吓佢有冇貼透明膠紙係牆身
有嘅話撕咗佢先好噴
如果唔係做哂傻仔

祖記1月將回購普巴 奇葩報價曼聯敢接受嗎？
2019-10-10 09:05:23

普巴（Paul Pogba）在曼聯的處境愈發艱難，在備受指責的同時，他也因傷病暫時遠離了比賽。但普巴仍然不乏追求者，這一次他的老東家祖記準備出手。

據《都靈體育報》報導，祖記準備在明年1月冬季轉會期開始後求購普巴。報導中稱，祖記打算用陣中的兩名球員安利-詹（Emre Can）+文素基治（Mario Mandzukic）作為籌碼，換購普巴。

2016年夏天，曼聯花費8900萬英鎊將普巴從祖記帶回英超，這也創下了曼聯隊史最貴收購的紀錄。而在沙利（Maurizio Sarri）入主祖記後，安利-詹和文素基治很難得到出場機會，2人甚至沒有進入祖記的歐聯名單。

（長歌）

-

新浪尼

vvd 今季無咁神 以前100%0失誤 今季個心好似無咁專注係荷蘭失果球 對李城果球

Apple點可以投訴？
屌佢老母一更新左ios13.1.2就變左部廢機
一開相機/影相就自動close 左個app
點撚樣做野呀

安利尖

安利簡免費加盟祖，依家俾人當condom。
祖前年89M賣普巴俾獌，依家用個免費嘅球員換番去，二黎清洗垃圾，真係好撚乞依。
當哂啲球員係condom。

祖不嬲係咁
好撚狗

意假有邊隊唔係乞衣
見啲球員轉會價全部身價七成就deal

點解老母返左荷蘭勁左咁多
連遠射都有埋
起利時 一球遠射都冇

唔敢搶神軒風頭

老母只會在關鍵時刻入

屌我覺得蘋果單野又係美帝爆出黎
又係講緊中共想控制住世界,
另一單仲話apple tv 節目要自我審查

要杯葛apple

加泰好似好癲
佢地想爭取獨立嘅決心同香港真係無得比

人哋爭取左咁多年

一單接一單好似生果報式唧牙膏

好明顯係高普order 啦

英撚真係得啖笑，勁果D唔出

人地幾百年嚟已經有民族觀念，相反香港只係近幾年嘅事...

Trent抖足鬥獌

有冇英撚LINK?

照咁估計，應該係佢出去發夢咩保護裝備都無，俾某啲人認到樣，起咗底知佢家庭背景之後，就決定揾佢嚟祭旗，製做白色恐怖，嚇啲後生仔女唔好再出嚟。

之前輸比無冕之王都算恥辱
依家輸比歐洲霸者唔算係D咩

而且獌都慣架啦

愈來愈黑暗 幾時等到黎明

總之記住，而家香港同支那已經無咩分別，萬事保持警惕，凡事小心

依位手足反軒反得幾明顯
大家渣個手?

歷史係不斷重演

過渡階段
等有人放得低將所有野情緒化
到"麻木"嘅另一階段
就可以絕好多 咁先見到勝機

謝拉德：我會很樂意在高普手下效力利物浦

“但你總會有些時間在想像：如果我在利物浦待的時間更長一些，也許我正好契合高普的戰術，也許我能替補出場個10-15分鐘。這些當然都在我腦海裡出現過，如果是真的，那我會很樂意的。”

印尼女記者Veby Indah於9月29日的港島遊行中，右眼疑似被警方的橡膠子彈射傷，恐因此失明，其律師今天表示，警方至今仍未能確定涉事的警員是否被捕或被停職，認為警方沒有採取適當的調查行動，因此將會向高等法院申請要求公開涉事警員的身份，以向其作出起訴。此事件在亞洲媒體中廣為報道。

source : 東森

希望得啦

你要蒙面有機會被拉, 定係唔蒙比人認出然後....

乜鳩都有

美國左膠屌美國就勇武，對其他極權視若無睹是常識吧

有無清知道marketing呢科前景如何

識人做到mkt manager 最近買左樓 好似唔洗返工咁
晚晚打fifa

manager已經咁撚癲

聽講ot冇錢，又日日ot到仆街

今日好凍
有無大隻巴打攬住36E既小妹

同奶西巴講嘅差咁遠嘅

要做就做digital marketing啦

唔好做廣告 聽人講

又中 利物浦股東
foj
無一個係無辜

但mkt呢行有大量老屎忽

低級應該係捱到死 上左位就唔同曬

要轉名奶共浦

高普教佢一定心甘情願打後備 唔會去LA

LBJ

如果有冠 最後一場 先出黎10幾分鐘完場

棒杯好有畫面

多謝南閘唔出TAA
唔想傷

一對閘真係好J
無記錯阿樂暫時係chance created頭三

第一 key create 多過kdb

不過前面...

你覺得捱下就上到位咩
呢D行業靠識人吹水多過實幹

好撚柒，邊個天才諗出嚟

諾B真係岩打中場多啲啲

但首先要有佢水準既右閘
之後我私心覺得佢會做到世上最佳右閘 但中場可能top 20都無

屌美國咩事都冇 屌中國會唔見好多人民幣

其實呢D人好撚短視 只會見到眼前利益.

睇籃波既時候已經唔鐘意佢
佢啲fans同花迷有得揮

痴埋fsg 都唔方好人啦

緊係繼續打閘。。。
當全世界都搵緊靚閘既時候你將一個未來既第一右閘轉型係咩玩法

係架
我睇好佢有機會成為世界最強右閘

傳中迪布尼世界第一
但阿樂都唔係差好多,
打中場未必岩佢

呀諾最撚勁就係K角位45度角斬入去 打閘最撚殺食

唉LBJ

今年冬季簽

真係柒到喊
利d高層全部都係垃撚圾

頂替高普做領隊?

到時俾人絕殺反杯

其實謝拉特每場踢10分鐘應該都仲得

10分鐘計應該仲勁過神軒

做得利記股東都柒下柒下，LBJ

為左反軒可以去到幾盡

話仲勁過神軒都算畀面
話晒都係利獌聯合隊最佳11人

無錯嘅
10分鐘謝對90分鐘軒

出面有條友話普巴>軒 打機就係嘅

D人用返佢一年前嘅tweet bin緊佢

占狗同kerr 依d 仆街平時做開平權戰士
有咩就屌
今次可能傷害到自己利益就面貼地咁跪

係咪要仆街先可以做利既老闆
你老味

後備出15分鐘 打攻中 應該可以
我地差個攻中 而且出謝四兼隊長 肯定個個都會醒神D

不如有罰球/十二碼先換出來

本身因為AD而撐湖
而家不了

阿樂好似都想打中場 不過佢都係未來隊長ga la

However好似有潛質既

乜原來老母有遠射能力
平時喺利記就軟射

要儲氣㗎
不過啲氣去晒國家隊

上兩場先入左球禁區外

龍門屙蛋唔計

個議員黎完香港好似啪左藥咁
Twitter 地圖炮狂屌政府又屌LBJ

慘
簽左都唔好拎出黎講

為左反軒 到時冠軍捧杯換謝隊出黎比佢捧都唔比軒

咁快已經打晒丁拎冠

共和黨黎，nba班友支持開民主黨屌開特朗普

btw今次民主黨都屌埋nba

影衰利迷

加入佢地陣營

dllm blocked

[#沈旭暉隨緣家書🇮🇪] 早前特首林鄭月娥與建制派議員會面時，有與會者向特區政府要求取消本年區議會選舉，甚至有建議一個票站被衝擊，就要全面停選。然後根據行政會議成員湯家驊的演繹，地區諮詢組織在《基本法》並非必要的憲政架構，不是必須存在；由於法例要求所有選舉「公平公正」，假如某選區不能選舉，自然「不公平」；至於出現了一個票站的不公平，整個選舉應否全面取消，他說這是「灰色地帶」。政制及內地事務局局長聶德權則表示，假如出現騷亂、公開暴力或危害公眾安全情況，特首可按現行《區議會條例》(第547章)，將選舉押後不多於14日；假如未能在14日內安排重選，政府將向立法會提出修訂議案，另擇日子。相關建議是基於建制派選情嚴峻、擔心來自區議會的特首選委會117席全部失守，還是特區政府對《禁蒙面法》止暴制亂缺乏信心，可自行判斷。

非常時期，假如這次區議會選舉真的延期或取消，會有怎樣的後果？責任在政府，還是示威者一方？由於特區政府近來很習慣（片面）引用國際案例，我們也不妨從國際案例談起。

北愛爾蘭紛亂中的選舉

在世界各地，不少選舉舉行前都存在風險，有些是零星暴力，有些則是戰亂當中，特別是處於民主化進程中的地區，選舉能否如期舉行，對政府的公信力、執行力，都有標誌性影響。近來開始有評論以「The Troubles」年代的北愛爾蘭(1968-1998)比較明日香港，而即使有常態炸彈爆炸、恐怖襲擊，愛爾蘭共和軍前後造成1800人死亡、整個北愛死亡超過3500人，這段期間的北愛爾蘭，還是經歷了最少8場英國國會選舉、4場歐洲議會選舉、20場補選，還有2次公投，包括最重要的1973年北愛爾蘭邊界公投。

北愛政府自然知道，選舉期間可能出現意外，但始終盡力令選舉如常進行，因為明白到一旦取消選舉，局勢只會更不穩，而且坊間會認為是政府責任。這是因為主張以激進手段爭取獨立的愛爾蘭共和軍，選擇了「一分為二」的「和勇合流」策略，一方面繼續激進路線，策動針對英國的襲擊；另一方面則以Anti-H Block及新芬黨名義，在八十年代起參與不同層級的議會選舉，爭取境內及國際社會關注，以政治參與捍衛其政治權益。在The Troubles年代，也有北愛議員在獄中抗爭死亡而需要補選，這類選舉，更是絕不可延期取消。當時英國警方的執法、被視為「戰俘營」的監獄對共和軍的虐待，已經引起民間強烈不滿，也有親政府民兵「私鳥」對手。1972年的血腥星期日屠殺發生在Derry市，愛爾蘭民族主義者，卻因為政府劃分選區時扭曲選民結構（gerrymandering），令他們失去優勢，這也是抗爭激化的宏觀背景之一。

總之，選民認為政府能否讓選舉如期進行，反映建制能否容納異見份子進駐，會否利用行政權力搞小動作，會否刻意製造亂局來進行更大打壓，變相成了對英國政府的信心公投。試想假如因為個別票站被衝擊而取消選舉，北愛群眾只會研判英國政府打算配合親英民兵進行軍法管治，只會逼得全民起義。結果英國政府除了加強當地保安外，再沒有其他小動作，這既是建基於對選民權利的基本保障，承擔維持選舉秩序的基本責任，也是相信公民社會能通過選舉自行調節，同時是兩害相權的理性選擇。北愛並非沒有試過延緩選舉，但反而是因為和平後各方的分權談判，而不是選舉暴力。

印度克什米爾取消選舉後，乾脆取消「一國兩制」自治

我們再以飽受恐怖主義威脅的阿富汗為例。2014年，該國迎來首次後塔里班政權的總統選舉，期間紀錄了多達690次來自塔里班游擊隊的襲擊，但最終還是「順利」舉行兩輪投票，完成民主轉型最後一步。在剛過去的選舉，同樣面對塔里班威脅，白宮也曾對總統加尼施壓，要求暫緩，令塔里班參與美國主導的和談。但加尼表明，阿富汗必須維持民主改革進程，選舉也是證明塔利班不能死灰復燃的指標，「任何不是由阿富汗人民意願及憲法的方案，不可能被接受」。雖然因為票站管理、投票技術等問題稍作延期，選民都知道總統頂住了「外部勢力」，不是逃避民主，而這類第三世界的問題，香港並不存在。

至於取消選舉的例子，又有甚麼解讀？我們不妨比較曾有類似「一國兩制」安排的印度克什米爾選舉。2017年，印度選管會官方宣佈，因為「暴力問題」，取消查謨 – 克什米爾邦Anantnag區補選。當地民意認為這代表民選政府無力管理選舉，削弱了其認受性；反對派則將取消定性為當權者害怕選舉失利，令政府威信大受打擊。由於印度政府取消克什米爾自治的呼聲已經出現，任何風吹草動，都引起陰謀論；不具名的警官受訪時直言，取消選舉得不償失，只會令政府失分，被認為在刻意激化分離主義者。最終克什米爾就在香港反送中運動期間，被正式取消「一國兩制」自治權，距離那次爭議性取消選舉，只有兩年。

體制暴力Vs街頭暴力：聯合國的「選舉暴力工作坊」

各國政府面對選舉可能出現的不穩，都會自居無辜，宣傳一旦被衝擊，完全是反對派責任。但外間觀感，往往相反，因為事實不是這麼簡單。2011年，聯合國開發計劃署、歐洲委員會共同舉辦了一個有關選舉暴力的工作坊，參與者多認同大部份的選舉暴力，來源更多是當權者，而非挑戰權力的人。他們直言，當權者往往透過不同方式影響選舉，包括制度上的不公義（例如gerrymandering、取消候選人資格），與在位者有關的直接選舉暴力（例如民兵襲擊反對派候選人），或結構性舞弊陋習（例如操控選民投票、「掌心雷」、「亮票」等），令體制信任受損，這才是不少發展中國家發生選舉暴力的主因。假如警察機關再出現有差別執法，一方面高壓管治，另一方面連守護票站這樣基本的責任也盡不了，只會令選舉暴力一發不可收拾。由於這些政府的公信力已不強，一旦取消代表民意的選舉，民間只會聯想到上述root cause。

要解決選舉暴力，工作坊並沒有把「取消選舉」作為選項，而是透過改革，增加民眾信任：例如以非政黨、中立方式，建立選舉管理組織（例如讓選舉主任與行政體系切割）；引入國際組織或獨立觀察團考察，以維持選舉公正性；加強訓練執法人員，以求他們處理選舉期間、結束後的示威抗議時，保持專業及政治中立。

在香港，種種選舉制度問題早已存在，但本來並不太受注視，然而經過過去百多日，一切矛盾早已全面深化。延後、取消選舉，在擁有公信力的政治制度，大家只會平常心看待；但正如立法會前主席曾鈺成日前反問「特區政府現時是否還有管治威信」，今天的政府還有多少公信力，誰也心知肚明。假如選舉被取消，即使政府歸因於反對派、勇武派，一般市民如何想，恐怕已有定論。正因如此，政府才需要比以往更努力，在這次選舉杜絕種種制度上、執行上的不公義，不再容許大規模DQ候選人、操控長者投票一類行為出現，贏回市民對制度的信心，令群眾沒有任何衝擊的理由，而不是事先張揚打算取消選舉。假如一場被普遍認為反對派大勝的選舉被取消，區議會本身事小，社會對體制失去最後的信任事大，這是真正的「攬炒」，後果不堪設想，勿謂言之不預。

其實佢一早跪低咗，只美國議員要佢撐啫

Believe in something
Unless it pisses china off

高普： 公屎花踩

高普 笑鳩過拜仁似中國

覺得佢兩個唔會
特別係高普
佢都講過自己投票永遠係人民果邊

諗起都正

一直有關注

達哥：一直關注

後防醒神D

今年taa啲stats好撚勁
傷咗都幾大獲 仲要冇後備

岩岩中共先開始冷處理nba單野柒碌james又衝出黎點火

今季正選11人傷一個都仆街
後備除咗力子米拿冇個有態

一諗到個陣fsg比埋啲濕鳩合約佢
見佢老就想迫走佢
閪到
謝4真係一時火遮眼發老脾去美國

老虎
同埋啦子（打架方面）

FOJ

時事台不嬲痴線
何況依家仲要多咗咁多人
救命

其實點解FOJ=LBJ?
FO stand for咩？

Fuck off

你地識唔識人整防rfid 卡套

我個銀包同散銀包本身就係防RFID

出名咗，多咗細蚊仔

沙短傷之前都OK
btw 係咪唔記得左祖安二號龍尼

當年foj去澳門打表演賽
有人問佢拎簽名，佢叫人fuck off
好似係咁黎

條友真係好撚燈

是但啦，兒登係咁，我都俾人話過我係五毛

但係又好多老一輩鐘意睇佢

我老豆都知條友燈

講野有文有路有哂證據支持 不過仲係燈

上tdc搵啦 一係去參觀exhibition 搵廠整

宜家既利post 5日先推得爆
利po已死

好驚輸比曼聯

驚閪咩

冇期望冇失望

驚閪咩

有啲野係咁邪
幾勁既利 幾廢既曼 都係惡踢

利幾時都係會喺你高期望一刻自爆

聯賽第一敗就比獌

見到上面有人講marketing
正常香港人做唔係食得屎咩

香港做咩工唔食屎 （除左某啲專業人士工）

就尼食架啦

正到癲AB每晚點頂得順

已經無乜心機理呢啲，贏就贏，輸就輸，無所謂

入面有隻利係到吠

恥與為伍

咁快有人負皮我

軒：五大訴求 缺一不可！

你想唔想香港贏？

尋日英撚發生咩事？

保加利亞種族歧視

LBJ奶北京

如果一月形勢大好 不如簽番謝仔 但唔洗佢踢既 反正利大把註冊位

邊個教格流

最尾個場出黎捧盃得